Tgchannel 免費心水放送

山口double✅
三箭小2/2.5✅
西尼2.5/3B✅
墨勝✅
柏達✅
曼城盤❌
曼城3rd no goal(補飛)✅
烏甸大1.5/2✅
盧頓客勝✅
般茅❌
白禮頓11.5S✅
幸運大3/3.5✅
拖肥2.5B❌
比甲哥積克2.5/3B✅
蒙特利❌
亨克細波✅
A米3.5細✅
高0根細波✅
白帽細波✅
比馬✅
松本❌
水手3/3.5S✅
水星三原✅
超能量P✅
伊巴 走
伊巴入球大✅
芬洛✅
阿特蘭大✅
科龍DOUBLE✅
辛侯✅

出得就有買 想多d人支持

Push

有少少建議
個list嘅排版可以好啲